今日同大家講過天大笑話

利物浦

會長

想知VVD當時心諗d乜
指揮完後防 擰轉身失左球

除左龍派膠之外有咩好笑？
乜有其他英隊入到決賽咩

派兩次膠仲唔夠

作為fans都唔知好笑定好嬲